Beau brochet et black bass pris quelques jours aprs l'ouverture 2014, une bonne journe, de bons combats dans l'eau claire magnifique! J'ai trouv le patern du jour apparemment ;) 
Le tout en no kill videmment.